標題：（有冇人識佢？）垃圾藍屍港女撐狗鬧手足仲要做人二奶

後生都真係有藍屍

仲有人爆料係二奶嚟

推

推
佢地球post睇嚟想做世紀大辯論

有冇人知道佢係咪二奶？

冇圖點討論？

走狗？去日本玩但話自己係藍屍？
漢奸！！！

推呀

有冇人識佢呀？

多圖

影衰曬stephy

Stephy 上線了
點擊這裡與二奶展開激情對話

好想知佢係咪二奶

人地老婆知唔知呀？

叫佳佳

想知多啲料
男方係咩人先溝到二奶？
我成世女都冇掂過

熊貓？係咪被迫扑野嗰隻？

邊個係二奶

推呀 有冇人可以話比我知條藍屍係咪二奶？

個討論話佳佳係二奶喎
係咪誤會咗佢呀？

推呀 我好想知呀

佳佳連吳日言都敢罵呀
好惡呀

好撚肥

陰鳩功

我以為啲女著完和服豬扒都變返正常
但係佢

推到大婆出嚟

推呀 搵到大婆未呀？

係邊到做野?起到佢底
佢工都唔使返

唔駛返工？俾人包？

疑似大婆好似留左言

邊度？

佢個post呀

試吓唔好講二奶 講做第三者

負皮係佳佳留嘅？

Stephykai=stephyyeung?

佳佳 我哋不如係度傾呀

臭雞

好似樣
Kai應該係佳？
佢叫自己佳佳
又叫Stephy

咁肥都做到二奶

咁撚豬都做到二奶？

所以個男人會係乜料？

好想同佢美女與野獸

佢係美女？

Stephy Yeung=楊佳明
之前已經俾人擺過上黎

食得唔好嘥ma

二奶有咩問題

有冇流出？

有冇link?

佢意思係咪佢係美女咋
點睇條臭雞都係野獸啦

我搵下，之前好似樓主唔小心自爆要Del post

Chris?

入面留言屌佢d手足好多比人起晒底
放哂d相同地址上去

大家同佢公開討論唔駛公開自己嘅資料嚟討論架

#youcantstopus

個chris咩料? 護主犬咁款

push

隔離post搬過嚟？
有冇人知佢條仔咩樣？

咁撚樣衰……

咁到食得落? 包佢嗰條仔真係偉大

女生拍拖選有收入對象
【本報訊】就讀中五的九十後學生楊佳明在小學六年級，抱着「人有我有」心態，初嘗戀愛滋味，其後約有十次戀愛經驗，最短僅維持一星期。她承認身邊有朋友經常陪男友到網吧消遣，直言自己從未試過，皆因無經濟能力，與同屬學生的男生談戀愛，金錢所限，拍拖活動亦有限，因此寧願選擇與有收入的較高年級男生戀愛，認為食飯、行街及看電影使費不多，由男生支付問題不大，亦不會要求送贈昂貴禮物。今年情人節首次是有情人相伴，與拍拖一個多月的男生約會，並計劃暑假由男友出錢往外國旅行。

何家安指情人節餐廳價格較平日貴，決定遲些補祝免浪費。

80後戀愛觀較現實
八十後踏出社會工作，婚姻戀愛觀變得較現實。從事市場及管理主任的八十後何家安笑言，中學時期愛到網吧打機，但未試過去網吧拍拖。他認為環境嘈吵，不是適合的拍拖場所。他曾與女友於情人節正日慶祝，無論餐廳及鮮花價格都較平日貴，今年協商決定遲幾天補祝。他明白女友享受被重視，故特意預訂特別菜單，品嘗美食。「今次情人節會送相機畀女友，但唔係次次都送幾千蚊，都會按實際需要。」

同一個人？

笑死

係
中學好多人都知佢有人包
有個老到做得佢老豆，但唔知有冇人有相

鬥藍鬥紅鬥愛國

Facebook 個post見到
係咪呢個？

其實咩人黎
有追佢ig成日見到佢post旅行的相

中學:葵涌LSKC(畢業年份:2013年)
先後係ive 、台灣、日本讀過書

係

第二張似大陸雞樣

呢條撚樣個個都覆 唔知係咪契家佬

屌你老母 咁撚柒樣衰 要洗眼

醜婦🤮
塊面係咪無左舊骨
加插蘇鼻

柒撚到仆街
條仔點樣屌得落

條仔唔見得光？

屌你！呢啲就多圖！果然係連登🤦🏿‍♂️

肥仲要平 咩玩法

仲要大頭 重清 無碼 野外露出

高清

有冇同學識佢呀？

唔係嘛90後？？個樣似40歲阿嬸果然藍屍有樣睇

做乜去台灣讀書？做乜唔去強國讀？

推到大婆出黎

All reported!

屌你老味成舊肥肉咁點做二奶彈鐘樣黎

兩個負皮係佳佳同條仔俾嘅？

屌
貼隻死肥閪出黎做咩

汉奸 唔返中國內地讀書？

嘩屌
啱啱先食完飯

屌
比佢block左幾次

比大家睇下呢隻豬閪個樣嘛

嘩屌

好撚醜樣 屌

屌，睇睇下嚇親

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

搵唔到內容，好似del咗post

係唔係Anthony 條女？

原來係雞

成三十到尾都後生？

好撚樣衰

冇左個post...sad

得！

Wa diu
求admin del post
嚇死朕

好撚樣衰呀屌

條仔叫Tommy?

好可惜

唔係講緊小三喎，二奶有咩問題？

狐狸精 藍屍天使

個人認為二奶其實同大陸都有D關係 因為包二奶通常都係指包養大陸嘅女性 而大陸其實都有好多人叫第三者為二奶
小三就大陸同台灣都會用 btw 二奶呢個字感覺同大陸有淵源 所以建議講第三者就冇死

推佢上去，死臭閪

屌撚到佢叫唔好唔好

如果柒咗屌細力啲

二奶係廣東話嚟喎清

一睇就知新移民大陸閪

屌你隻豬閪整臭晒Stephy個女神名

楊雞明

成日見佢留言
第三者Stephy Yeung！！

唔會屌，真心想指教

求撚期

第一 二奶就係第二個女人 同中國係無關係 你有呢種幻覺只係多數d垃圾都係只有能力包一個中國嘅女人
然後 中國人都講飲茶 飲茶都係蝗語 的士同理
有d野就分清楚莊閒 如果中國用就係蝗語 咁你係自己主動放棄自己語言嘅控制權去obey另一個族群嘅choice 如果有一日中國講廣東話你係咪稱廣東話做同中國有關係然後唔用
同埋中國用小三>>>>>>>>二奶
最後 咪再用大陸呢個term啦

傷眼Post

突發！！！
有Tommy叔個樣

做咩叫天使
哪麼醜的妞.jpg

好勁，咁都搵到

有冇巴打做a bathing ape？
有冇見過Tommy 叔叔
Tommy 叔叔好似好鐘意著猿人咁喎

醜樣都屌

我留言之前都有參考呢一篇文章
小三、第三者、狐狸精 - 馮睎乾
小三 就一定唔會用 二奶究竟用唔用呢？
我虛心受教
同埋中國人叫的士 好似叫計程車 或者打車 定係巴打講緊廣東嗰邊既中國人 都會叫做的士？
純討論 大家嘅目的都係排除匪語

做唔到仆街仔

Tommy唔係2016年咩？未散？

唔怪之得咁擁護毅進仔

原來佢中五上過報 講明中意有錢男人 唔怪得之做二奶

為左錢做人二奶
果然係藍屍高尚情操

點解要blur 到條仔咁撚樣？

扎到火腿咁

仲夠膽叫自己Stephen......

Stephy

相由心生

條女咁嘅豬樣都溝到台仔

條女Del左Fb

無左個post?

去篤灰比台灣知先

讀唔成咪笑人

拍拖拍到要偷偷地驚比人知係二奶真係好肉酸

仲要又肥又樣衰 佢條仔當多舊暖豬肉屌咋？

二奶應該多數指真係第二妻

佢會話台灣咪中國一部分

以前啲人成日講包二奶 但唔會娶個二奶㗎喎 多數都係包嚟玩

好似又唔係 拋一拋個腦Short咗

on9

你啱 俾佢講一講 亂咗

第二妻應該係叫二房？ 睇下澳門個賭王

屌，豬閪咁既樣，下次打格仔啦，隔夜飯都嘔埋出黎

藍屍二奶藍天使

pp

咁撚樣衰都有人包

用藍屍語言 臭小三

九十後？
我以為佢成三十幾
夾雜住雞味

我留言之前都有參考呢一篇文章
小三、第三者、狐狸精 - 馮睎乾

小三 就一定唔會用 如果正如佢所講二奶究竟用唔用呢？ 我都有啲亂
我虛心受教
純討論 大家嘅目的都係排除匪語

推
更新：條女del咗個Facebook

中學師妹
應該考10年CE

下 人地考DSE喎

我見低我2年嘅師弟師妹係咁係ig post佢

係唔係呢條仔？

唔好比佢沉啊！

咁醜樣都做到人哋二奶

人類總是...

推呀 佳佳又上水喇

佳佳又想同大家傾計喇

點擊此與身材火辣嘅二奶佳佳展開激情對話

推呀

好想用二奶對話